衞生署11時就新型肺炎最新情況見傳媒

衞生署及醫院管理局早上11時，就新型冠狀病毒感染個案的最新情況舉行簡報會。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局質素及安全總監鍾健禮將會出席。

大概都係"冇事兒冇事兒"架啦

「玩完」武漢病毒持有者不發燒，體溫檢查唔到，香港唔封關死硬！

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

無事, 唔駛帶口罩
讉責別有用心人士散播假消息

晏晝到林奠見

沒事兒沒事兒

預計會講多咗幾多宗懷疑個案

絕對唔會向香港人讓步
打死唔封關

唔好信謠言
香港冇事呀
類似係咁啦

大家唔洗驚，有需要先戴口罩

衛生署長：拿，市民千期唔好戴口罩，有病要周圍去啊。

遲到係咪例牌嚟

立即封關 刻不容緩
五大訴求 缺一不可

拒絕道德綁架，支持醫護三罷

要香港醫護醫支那人？收皮啦

已經好多醫護講明，
唔醫支那，唔醫狗，唔醫仆街高官

叫專家食屎啦！

又係廢話會
叫大家唔好驚 要勤洗手
唔好去多人地方
公眾社交唔洗帶口罩（反正眼睛都會中招）

又多十單八單

繼續填健康申報表

未有需要戴口罩
市民無需驚慌
一切都係暴徒發放假消息

開始

我哋今日出嚟都係為咗澄清謠言

冇任何其他資料 完

咁唔聽話嘅 你地呀頭唔係話唔使戴口罩咩

講緊尋晚確診嘅3個case

都係高鐵 我地仲清楚過佢地

屯門搭過下巴士

dllm 你戴口罩?

病徵唔明顯難發現

戴口罩嘅

鄭若驊個妹?

終於知衰, 死扑街

佢去過武漢醫院

最新數字：多62宗懷疑個案

佢承認預防有困難 有機會社區爆發

屌你老母 一日唔禁班支那種出入香港 點會仲有方法可以控制

今日又多撚左62宗 食屎啦屌你老母

封關未

總數：298宗

107位懷疑個案

有困難有挑戰有機會係市區爆發佢又唔撚封關?叫市民提高警覺?

封關啦
仆街

無架啦， 一成確診都會大爆發

封關啦屌

其實點解會叫懷疑個案
佢有晒Test
一個個去check咪得

要時間check

負壓病房
負壓病床

懷疑個案會唔會減返
要懷疑到幾時先無事

屌你老母講咁多廢話，最後又唔撚封關

幾何級數上
負壓房就黎唔夠

5個醫護要呈報

負壓病房1500張 而家已經用撚左六百幾張

到時真係爆發 點撚樣防阿 你老母

前線醫護真係慘 仲要5個護士懷疑個案

五個同事符合呈報機制

新型果啲係唔發燒

你估唔洗時間做咩 唔係間間都行24小時
同埋根本冇比到資源落前線

資源去曬班警曱到

講咁多廢話，一句總結晒

自己睇路喇屌你老母

問777肯封關未

依家先戴

林鄭條仆街之前仲要CUT醫療撥款

之前撥比大學醫學院又抽起

垃圾政府 起條橋就17億即批 垃圾噴泉五千萬又批 公廁兩千萬都批

懷孕醫護唔畀抽籌

Dllm

醫護去隔離營唔扣大假

語言偽術

醫護爆料話係拎大假自我隔離 唔係入隔離營

269間單人房畀醫護住

有冇幾億俾OT錢？

屯門醫院

又係語言偽術 唔會分去高風險既單位工作 咩叫高風險 咩叫低風險 又冇定義

大陸人點解死不悔過係要食野味？逆天而行。

封關啦

屯門醫院大件事 唉屌

第三個確診 佢23號晚去急症室 無入負壓房 留左三四個鐘

當時員工同附近病人 極可能已經中招

食屎啦 屌你老母 垃圾政府 靠自我申報有撚用咩?

屯門醫院 確診病人23號晚上喺急症室 入咗負壓房3-4小時 但負壓房冇負壓 可能影響附近病人

唔係負壓隔離姐係攬炒？

應該繼續密切監察

屯門醫院會爆獲？

屯門醫院gg

而家先道歉

毒針繼續打

屯門醫院發現第3個個案
個患者到急症室嗰陣去咗一間專門處理創傷病人嘅負壓房
逗留咗3-4個鐘 但係間房負壓唔夠
可能會對醫護同病人要影響 但未知有咩影響

仆街了。

應該要contact tracing㗎啦

冇負壓有咩影響？

好彩我地呢個年代資訊流通 好似沙士咁我地真係未必知大陸出左啲咁既病毒 個政府重要瞞我地冇咩大問題

對唔住！！
我唔知幾耐冇聽過政府官員講過

建議呢個時候喺屯門急症室嘅人要留意冇病徵，要戴口罩

到底係負壓唔夠定冇負壓

咁快就有醫療失誤

佢話冇負壓

ka853係咪最尾嗰班病毒方舟？

無負壓 佢話原有兩間負壓房用緊

即係無第三間啦

海外確診個案(去日本喺香港轉機嗰個)
仲搵緊密切接觸者

封關呀屌你老母

垃圾政府

以為聽錯 咁撚樣都得
最尾話 係度我要講聲唔好意思

佢話唔係負壓
應該係冇負壓

負壓房其實係乜

屯門醫院呀屌

屯門急症毒氣室

用壓力防止房內空氣傳出去

Air exchange會大啲
即係容易咗傳播病菌
3-4個鐘係好大鑊
因為隻病毒可以喺空氣存活好耐下（以日計）

病毒有機會流出房外

醫管局今日要派人落去睇

入面嘅氣壓低過出面 空氣會由入面流入房唔會流出去

霧化程序

房入面啲空氣走唔到出面

房門口對住嗰啲病人同醫護

係有入到 但negative pressure唔夠多
Negative pressure room你想象空氣只會向入 唔會向出
如果唔夠pressure咪即係有機會再令入面空氣漏出黎

空氣可以自由流通

其實面家個病毒傳播係咩

負壓病房採用獨立抽風系統，利用負壓使空氣只能進不能出，減低傳染病擴散的風險。

wtf 咩都話未知
靠你地死撚咗啦

應該估到會好大鑊，所以而家講定打底先，唔想一爆十幾單嚇到人

估飛沫
但醫院我哋全部當空氣醫先

唔掌握

越聽越嬲，封關未呀DLLM

xray 果邊咁大範圍 相比起大堂人雖然少d 但係範圍都唔細wo

之前仲話 唔係隔離病房唔駛full gear ar la

坐係急症又無n95
累街坊啦
仲有幾多個送咗上普通病房？

下晝林奠一定話有困難，冇需要

留名睇呢班高官累死幾多人

如果風險大咁點

傳吧

咁老老柒柒今次係前線錯

contact tracing

又唔關呢個發言人事嘅
起碼有承認事實

對比四點鐘既狗會

封關呀

屯門醫院成日都有大單野

明明尋日自己話唔駛戴口罩，做咩今日戴住出黎呀

呢班人邊決定到封唔封

唔屌醫護 但係要屌班垃圾膠官

唔敢封關 唔敢停課 唔敢呼籲市民帶口罩

咩都要等支共指示 靠你就死撚得啦 收幾十萬個月仲要賣港

全部都咳

屌

咳啦

錯咩

佢真係完全係暴君

武漢夫婦個囡送咗去威院等結果

點解

前你老母
班高官噠order都唔落
仲叫人唔洗戴口罩

人手又唔夠 急症室full到爆

屯門中撚左又同你講咩

屌佢老母個臭化閪，，再唔封關真係陷港鏟

5個醫護
3個陰性
1個出院

放入冇negative pressure房
雖然佢哋又好慘地冇曬房

如果唔係前線令到班支狗呢大半年唔敢落嚟，香港奶曬嘢啦屌你

大院嘛......
人手又唔撚夠

我都係前線

請問負壓房既原理係點？

要醫護人員把關而唔係去封關

有個抽血員中撚左招啦
琴日先公佈確診
但早幾日已經有醫護流出左消息
證明政府有好多野冇講出黎

關前線撚事咩

病人仆街嚟嘅
政府又唔畀資源落醫院

都話冇中囉
屌
咪再咒佢

屌屯醫咁搞法
惹埋急症室其他本地人
實社區傳播啦

都係政府仆街死啦
出糧比黑警咁爽手
加醫療資源就死都唔肯

大氣壓力＝1 負壓＝細過1
空氣由高壓去低壓
所以你個人係負壓房＝你存在既病毒唔會由空氣出到去

咁唔封關就最仆街

醫護前線呀傻尻

香港政府世界級垃圾

Keep住房低過外間氣壓 將啲氣宜接抽出去醫院外
確保唔會有任何空氣流入醫院其它空間
正常開住冷氣 房係會係正壓房 空氣會流出去 醫院會被污染

仲不斷換氣，過filter

抽血員的測試結果顯示對流感病毒呈陽性反應
係流感 應該唔係武漢個病毒

所以根本應該罷工
屌你今次唔罷工 僥倖唔中招
出年班生番又食穿山甲奶野 又沖落黎醫
又抽生死簽 又做死士 你又要去?
多多條命都唔夠死啦

好簡單

正壓空氣會流去負壓空氣
負壓房既空氣有入冇出 獨立系統
唔會同外界空氣撈埋

會唔會易明啲

01記者

01問得好

但在座嘅都話唔到事

問HA 衛生防護中心會唔會停高鐵

抽出去唔會仲大獲？

封關都唔係呢兩條友決定到

會有filter

出街前會經過filter

請問錯乜9？

抽出去前會過消毒

啲污染空氣有filter,有特別處理

會經過重重filter
出到去既空氣唔會事

阿署長又話無肺炎病徵唔洗戴口罩，做乜衛生防護中心既人戴口罩

正名翻唔該 武漢肺炎

佢哋頭先反咗啦
叫人要戴

都要提出左先
多d記者/ 有知名度既人提出先有用

咪係 講啲唔講啲

但而家都未確定武漢肺炎可唔可以空氣傳播 所以風險唔細

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

反政苦

條支那閪識廣東話都特登用蝗語問

都話放錯房囉

利申：我都係前線護士
繼續屌我哋啦

一日唔封關，根本唔會搞得掂！
依家唔爆，遲下新年完都會爆！

試劑暫時足夠

呢個中國記者每次都問試劑

唔封關 香港人玩完 推行動post

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

講醫護前線啊，睇置頂啦

聽唔明？

佢哋唔夠咋嘛
咪叫我哋捐

有病人轉差, 仲唔封關等清明?

有去過武漢都叫懷疑個案

呀鍾醫生副眼鏡打邊爐咁款

嗰幾個鐘喺屯院輪侯照X光嘅病人

咪撚帶口罩啦兩個撚樣 琴日又話唔洗帶？

就係對住張建宗次次都有題㗎啦。

點解其他地方一check就咁快可以確定
香港要成日

講到咁technical，係負壓房，但又冇負壓即係點？

係咪即係 冇開抽氣扇呀

咁都係政府堅持唔封關，係咁俾啲支那人「自出自入」先搞到咁，唔怪你哋你哋都好辛苦啦

因為要連測幾次
所以你聽到初步陽性反應已經=90%確診

岩岩睇到thx

FIT TEST

因為有分
正壓
正常大氣壓力
同負壓

我唔係想屌前線醫護 見到上面條友冇理解清楚就出黎屌尻人所以屌返佢姐

係未得我哋要基因排序完先叫確診，其它覆檢positive 都已經叫確診?

開錯門又得
抽氣扇唔夠力有得

負壓房其實唔係有乜特別措施

無負壓＝姐係房入面ge空氣向外走，姐係出面d人都有大機會中招

睇究竟係airborne定droplet-borne

個波拋咗畀柒婆

陽性反應係你喺某啲數字上面特別高
如果你患病嘅話有九成九係陽性
但你冇患病嘅話都有機會係陽性

咁如果測試到你係陽性嘅時候其實有可能得三成嘅病人係有病

所以顯示係陽性唔代表有病
要確診為有病係要去搵清楚有冇嗰個病毒喺身上面

林奠繼續喺外國止暴制亂

你傻左? 如果班高官提早封關的話
邊會有呢單野?
如果班高官俾到足夠資源去醫療度
邊會有負壓房用到滿?

啱呀
支持封關

5人目前情況總體穩定，其中一名病人情況轉差，今早氣喘多了，開始需要使用氧氣機協助呼吸，會密切留意

應該係Droplet borne，因為幾個國家嘅CDC都證實咗係新病毒同SARS基因相近，係同一個family嘅病毒。呢類病毒係Droplet borne，原則上係唔會mutate到變咗Droplet borne，舉個例，貓同老虎都係貓科，但係基因限制嘅關係，如果冇人為改動嘅話，貓係唔可能基因突變變咗做老虎 。

所以啲外國醫生同專家叫人戴Surgical Mask唔係N95，因為N95係防Airborne （有Filter ) ，而Surgical mask係防唔到 Airborne ，但防飛沫較有效

官: Oh sorry, 哈哈，唔好意思

繼續同各方高層會面

所以應該影響冇想像中恐怖....嘅

應該係Droplet borne，因為幾個國家嘅CDC都證實咗係新病毒同SARS基因相近，係同一個family嘅病毒。呢類病毒係Droplet borne，原則上係唔會mutate到變咗Droplet borne Airborne，舉個例，貓同老虎都係貓科，但係基因限制嘅關係，如果冇人為改動嘅話，貓係唔可能基因突變變咗做老虎 。

所以啲外國醫生同專家叫人戴Surgical Mask唔係N95，因為N95係防Airborne （有Filter ) ，而Surgical mask係防唔到 Airborne ，但防飛沫較有效

佢地開會最多只可以討論下連登帖文

你估可以討論微博爆料？

快啲死晒5個 如果唔係班港豬唔會醒

無需封關、無需戴口罩

封關都傾咁撚耐 死撚哂啦香港人

中共表示

唔該上海快啲封
咁香港先有可能封

唉 又等

「咁如果測試到你係陽性嘅時候其實有可能得三成嘅病人係有病」

喺咪啫係話檢出陽性裡面嘅人可能得三成係有武漢肺炎？

啫係其它地方都係基因排序完先叫確診，所以其實其它地方都冇特別快話確診？

但係上海好似冇廣東深圳嚴重